唔好放棄 好多外國人支持緊我地

平時好少開post
係外國翻緊工想同大家講
就算依加嘅地區運動冇之前嘅200萬人/登報咁有國際回響
其實有好多好多外國人都好關心事態嘅發展
有個白人同事今日主動拎份報紙來問我
佢地未必知中英聯合聲明同反送中係代表乜
鼓勵各位身在外地嘅巴打絲打多啲同朋友同學同事講
令到更多人了解件事

香港人加油

push